車狗做乜出青訓

想還返個冠軍俾我地？

仆街車狗讓利狗

留名睇一戰成名

上次讓你都唔珍惜